點解8月D行動反而倒退返? 入嚟溫一次抗爭手冊講咩先

6月已經講緊唔好夜戰 越夜狗隻優勢越明顯
明明早排已經有共識減少圍狗屋 唔好做無謂嘅傷亡
而家反而為所謂撚狗搞到又拉差唔多30個手足
拿拿臨同我重溫一次抗爭手冊
睇返晒有咩應該要做 有咩唔好再做

【台灣手足入】九月一齊齊去西門町鳩叫

唔好越玩越退步先得架

Push

推唔到照推

圍狗屋唔係撚狗
只係比狗撚
以後要正名

溫故知新

溫書啦

警世post

每次要班狗驅散空氣就完成任務。

日光日白就算FULL GEAR對狗比到盡你都係37比
夜晚睇唔到D狗部署都變1:9
更何況你地街坊裝 根本係0:1000

冇人記得架啦
而家跟本唔知做乜
好似為啖氣自願獻身俾人打咁

推

不被捕啊屌

就快1000人啦

班狗匿係狗屋涼冷氣等你黎
你就要帶晒裝出去跑黎跑去
純粹為左射下LASER 口頭勇武屌狗
有咩意思 慳返啖氣嗌多幾句時代革命好過啦

幫推
晚晚見咁多人參加「主動比狗撚」(aka圍狗屋）然後被補真係好唔開心
大家想贏就應該要將力量集中係比較重要嘅地方
例如三罷機場麻包袋等等
主動比狗撚係經多超過兩個月測試之後幾乎可以話係無咩用希望大家會諗到新方法取代佢
令想出下力嘅街坊都可以參與

你就算要做 要出氣
都起碼揀個自己無咁劣勢嘅環境去做
呢個幾月我都少咗講送頭呢2隻字
但係夜晚呢種絕對劣勢嘅環境 除咗送頭我諗唔到有第二個更好嘅形容詞

同我推到10月1呀

830重光 831民陣 901機場 902-3三罷

因為玩家多左，好多唔知規則

拿拿臨FACEBOOK TELEGRAM SHARE多次抗爭手冊

死咁多人，流咁多血，都仲係咁？
淫賤ocamp嘅人仲有心情？
你地啲同學可能要坐監、被虐打、被強姦，甚至被自殺

我知一定有人屌我架啦，但我好想知圍黎做咩
真係情緒宣洩多，要支援被捕手足既幫手搵議員同律師，捐埋錢去星火同612都得啦
當真係撚狗，一兩日頂盡

香港人日程表提醒事項
— 831民陣 901機場.英領 902.903三罷 —
［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、撤惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

香港人！還拖！往死裏打！
831民陣，901開始無限期癱瘓機場貨運，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

push

好

香港人！還拖！往死裏打！
831民陣，901開始無限期癱瘓機場貨運，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

如果有手足遇到支共恐怖分子
第一優先係救人 救完人 確保安全 附近無cctv無人偷拍 先好嘗試解決問題

如果附近有閉路或者已經多人圍觀
請盡快救人然後離開現場
到時切勿嘗試自行解決問題 一切以自己同手足安全為最優先目標 然後就係確保不被捕

萬一真係好突發 手足即場被捕 逼不得已情況之下先好選擇聲援手足 但都千祈唔可以落單
以免救一個變救兩個

Push話比街坊知

岩，真係要推

推推推

notice

一日未可以令狗出唔到狗袋一日都係冇進步

而家直頭係退步

Same

快d同我溫書

溫書啦咁多位

推呀

未睇快d睇

因為前線比人拉

基本原則唔好入夜打真係唔可以再犯

冇計架，人地出晒術，人地有大台，我地好撚勁架啦

你唔進步都唔好退步先
夜晚打真係輸九成九
你睇尋晚深水埗佢包到埋黎先知已經比狗封晒